[集思廣益]究竟問咩問題會比人串話好mild?

你黎緊忙唔忙？